<list>
  <Msg>
    <subject>Dear wifey, sweet farewell</subject>
    <content>Ditulis saat otw from Jonggol to airport, 25 March 2012 di dalam angkot&#xd;
&#xd;
Dear wifey,&#xd;
&#xd;
Belum sampai 24 jam kamu berangkat, sudah tak karuan rasa hati menanggung&#xd;
kangen yang membludak. Meski baru 4 bulan pernikahan kita, perlahan aku pun&#xd;
mulai percaya bahwa menikah itu penuh kesusahan, tangis, ego dan konflik!&#xd;
Namun itu hanya 0.000001 persen saja dibanding 99.999999 persen&#xd;
kebahagiaan, rasa tentram, dan cinta hakiki yang melimpah ruah dalam&#xd;
pernikahan yang suci.&#xd;
&#xd;
Dear wifey, meski kurang dari setahun kita berkenalan, sedikit banyak aku&#xd;
pikir kita masing-masing sudah merasa kenal sejak lama dan hati kita sudah&#xd;
saling terintegrasi. Seharus dari situ kamu pun tahu, jika dibalik muka&#xd;
jutek template aku tersimpan hati melankolis yang super melow.&#xd;
Alhamdulillah semalam ketika melepas kamu berangkat di airport aku bisa&#xd;
mengontrol sisi melankolis cengeng aku agar tidak lepas tanpa kendali.&#xd;
Setidaknya semalam aku tak sesegukan di depan wifey. Padahal untuk wifey&#xd;
tahu, minggu lalu setelah mengantar wifey ke Changi untuk pulang ke&#xd;
Jakarta, dalam.perjalan pulang ke apartemen aku mampir shalat Ashar di&#xd;
mesjid Mydin di kembangan dan sesegukan hingga pipi basah ketika merasa&#xd;
benar-benar kehilangan wifey.&#xd;
&#xd;
Sayangnya rasa tabah semalam tak bertahan lama. Saat perjalanan pulang naik&#xd;
motor tengah malam ke Jonggol hingga saat aku menulis note ini aku&#xd;
benar-benar merasa super gloomy. Namun menariknya saat aku mulai mengetik&#xd;
notes di hp sambil berzikir sedikit-sedikit rasa sesak kangen yang tak&#xd;
tertahankan ini sedikit terobati.&#xd;
&#xd;
Dear wifey jangan salah paham ya. Jangan sampai catatan yang aku buat ini&#xd;
justru membuat hati wifey galau. Aku berjanji akan menjadi penyemangat&#xd;
utama wifey dalam.beribadah dan belajar di Ilmenau. Aku sedih, tapi aku&#xd;
bahagia. Aku kangen namun jarak jauh antara kita tak akan menjadi pembatas&#xd;
bagi kita untuk bisa saling melepas kangen.&#xd;
&#xd;
Tunggu aku di salah satu kota di Eropa beberapa bulan dari sekarang.&#xd;
&#xd;
PS: I love u :&apos;)&#xd;
</content>
    <sentDate>2012-03-25 21:35:52.0 UTC</sentDate>
  </Msg>
</list>